ielts口試遲到點算？有

點撚算 有冇巴絲做過idp可以講下
醫生紙得唔得
救命呀2000蚊啦又

推到有人睇到

報定下次啦

求救 而家uber緊出去

好貴呀兩千蚊

求方法

睇下份條款及細則先啦

molamola

試過去到半路先發現冇帶身分證 之後要返轉頭拎好彩跑過去啱啱講得切如果唔係又要晒錢

唉

求救

再報過

用英文屌佢地點解唔等你 可能有機會

準備收皮